TG吹水少甜谷收人

年紀不限 性別不限 （希望做到男女比例平均）
要俾圖 經admin篩選

警犬集中地

死全家啦賤種仔

tg: fuckpopo

要比圖

都係望一眼姐 想保持質素

樓豬你質素好好？

入谷嘅話大把機會俾你FC

Group A 靚女同admin
Group B 非靚女同仔

我好男人黎